INDEX > その他の作品 > 短編 >

# THE EYES OF ASSASSIN  {#assassin}
掲載： 	BART3230/Men's non-no　1997年(H9)～   
収録： 	Playboy Comic BART EDITION　北条司短編集「Parrot 幸福的人」  

## 概要

一天晚上，在一栋大楼的屋顶上。 一名女杀手在杀人现场被一名醉汉看到，并用枪指着他。 这名男子是一名演员，本应扮演杀手的角色，但感觉自己的表演卡壳了。 他没有被枪口所吓倒，并要求她摘下太阳镜，让他看看她的眼睛…。  

## 解説

扮演杀手的演员试图了解凶手的感受，这种设定类似于「[City Hunter －双刃剑－](../ch/chyomikiri.md#double_edge)」的设定。  


# Portrait of father
掲載： 	BART3230/Men's non-no　1997年(H9)～  
収録： 	Playboy Comic BART EDITION　北条司短編集「Parrot 幸福的人」  

## 概要

一个女儿和她的父母在婚礼等候室里等待新郎，而新郎迟迟不来。 父亲想起了他和以前的学生的过去，他的学生成了新郎。 他仍然后悔让他画一张父亲的照片，从而伤害了这个父亲已故的孩子。 当新郎终于到达时，他携带了一幅画。  

## 解説

这个短篇以一个常见的婚礼场景开始。 父亲和女婿的组合在北条作品中也许是很少见的。  

一点吐槽。 如果你仔细观察，你可以看到所有穿西服的女子都是黑色衣服，这看起来就像一个葬礼…  

[BACK](./summer_air.md)  
[HOME](../index.md)  